明報：7成人促撤回收例撒定性調查警方

爭釋放義士呀！不可鬆懈！

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別